[醫學高手］腦部輕微中風 有心房顫動

有親戚前排腦輕微中風 去左醫院打完針
Check到有心房顫動 心律不正果啲
依家日日食簿血藥
但係最撚難搞係…
點解要日鳩日食果啲Bb爛飯
唔可以係正常硬野

我就覺得係醫院懶得通知我地 同更新病情
所以要佢日日食爛飯 廢事煩
想問下大家依家食正常飯 有無問題

中風有機會影響吞嚥功能
驚佢哽死咪俾佢食爛飯囉
你想佢食返正常餐就試下要求轉介言語治療師
做reassessment